星火燎原 流水成氾

求氾(飯)，係我地每個人終極目標。宜家政府派帽，太大頂，我地無謂要跟著載。

我相信港人最想就係安居樂業，發夢返工同食飯

食飯，我要先學識點煮米，點樣搵到水，搵到電黎煮飯，呢d係長遠的事，唔係叫叫口號就得